唔好拆鋪！仲有人推細良～～～～

暴力唔好！
粗口唔好！

拆鋪唔好！
燒鋪唔好！
打爛啲鋪唔好！
放火唔好！

即係話畀你聽：反抗唔好！